鐵飯碗出爐 政府請2,000文書助理

政府今日起展開文書助理招聘工作，目標是未來兩年聘請約2,000名文書助理，是近年文書助理最大規模的招募。
頂薪點24,070元 最快三年可轉職助理文書主任

有冇人三大考ca

前年報左

好正

大把人雙料,ca+aco都報,邊個請就做邊個,年年考jre

ca根本唔傾向請大學生
有學位報ca 收reject機率好高

aco同ca有咩分別? 人工又好似差唔多

英國制裁公務員喎
一係鐵飯碗 一係BC英籍
幾大都揀英國國籍

呢d位擺明請無咩流動力既人

你大學學位去做人地預你騎牛搵馬緊係reject

淨係MAX POINT人工差好多

Senior Clerical Officer 高級文書主任
(MPS 22 – 27)
$44,555 – $55,995
⇧
Clerical Officer 文書主任
(MPS 16 – 21)
$33,350 – $42,545
⇧
Assistant Clerical Officer 助理文書主任
(MPS 3 – 15)
$15,560 – $31,750

Clerical Assistant 文書助理
(MPS 1 – 10)
$13,735 – $24,070

個考官知唔知？

好似係一鬼樣

大學生考ca
ca 有手有腳就可以做
你大學生就知你坐唔耐，好快就考第二個位
你走左，個位半年空左係到
你話會唔會請大學生

公司有個近四十歲嘅女文員都話想報

ca無得升？

而家Fg都97後啦

入咗去攞年資姐

大把人冇BNO

我master 會唔會高機會d ?
行利申：誠心想為社會服務

我又唔走嘅，老閪都考

咩話？Master報考CA？係你咪想係考官面前出醜呀！下？

人地EO大學生就做得，你就高人一級master學歷然後走去做最底層CA? 你花果幾十萬讀個master係用黎做乜野嫁？

一入職，影印scan野換水沖茶你做哂，呢d野小學生都識啦。

再望下你大學畢業張相？再望下畢業典禮多謝院長既苦心良言？再望下你份人工？覺唔覺得自己好臭？

你依家用緊最高學歷換取最底層工作呀！